警黑合作 天下無敵

對住和平示威者就全副gear擺定個陣主動進攻
百幾個黑社會打人打到上月台打到d人爆曬缸
由班黑社會聚集到打完人散去 相信最少都有幾十分鍾
警察就慢條斯理等黑社會走曬先到場 黎到仲要只係帶住d普通裝備
真係好撚黑暗 我地仲點鬥 想搵合法途徑制裁班仆街都已經唔得
最撚慶係除左兄弟手足 就連女人都比人打到爆缸
呢件事完全係有預謀有計劃 趁我地大部分人仲係上環果邊就係元朗搞事
最後我仲要屌埋港鐵老母 個車站完全冇職員控制? 唔撚報警
架車係月台死都唔撚開車仲話暫停服務叫人落車 果刻真係困獸鬥送班普通市民去死

死黑警對白衫暴徒視而不見 掉頭走！